### 1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
За допомогою методу document.createElement('div") - в дужках вказуємо який саме елемент добавляємо.

### 2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
Вказує місце, куди вставляється елемент. 'beforebegin' - до самого елементу, 'afterbegin'- зразу після відкритого тегу, 'beforeend' - перед закриваючим тегом і 'afterend' - після закриваючого тега.

### 3. Як можна видалити елемент зі сторінки?
За допомогою методу .remove()